七區罷工集會 13:00 開始

七區罷工集會 13:00 開始

1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

求將軍澳去任何一區嘅方法

點解九龍東同TKO一個集會都無
全部過哂WTS?

推啊

政府必須聆聽市民民意!

咪塞鐵阻到人去

游水

坐巴士過海 之後行去金鐘

去集會 啪啪啪

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

去集會

推

七區集會

睇完記招更加要出黎啊大家

熱門一個罷工post都無

push

沙田有冇不反對通知書？